男朋友成日睇大波妹 好唔開心

雖然我都知道男仔係中意大波
但係每次知道男朋友係ig睇啲大波妹或者model就會好唔開心
之前試過見到我男朋友睇av係咁睇乳交 我就覺得好唔開心 好似因爲我唔大 所以你要睇其他人先滿足到咁
我知道佢唔介意我唔係大 只係知道左會唔開心
有啲人好似好豁達 男朋友睇咩都無所謂 但係我就做唔到 點都會諗住
Sorry for 1999純發洩
利申得b

B係香港算係咁

但一定唔係大

你咁執著咁又點啫，
勤力做多啲pushup囉，
有心操日子耐一定有成績睇

Pushup有用嫁？
覺得自己唔夠好 一諗到咁就好想喊真係好on9

我條女得a 不過靚女嚟

雖然好似好唔知醜 但利申中上

算啦慢慢就會習慣會接受
我初初都會覺得點解有我仲要睇av
但我都係耐左就自然覺得無乜野

做下胸部按摩

搵多幾個sp搓大個胸

唔好咁啦
或者你咁諗 你男朋友會睇NBA 但都唔代表佢嫌棄你唔識打籃球啊

其實真係唔洗咁在意
我發現我好多野都唔再咁計較，唔會再小小事唔開心，其實同男友生活係無變，都係一路咁開心，但自己慢慢愈黎愈愛佢，成日計較呢樣，果樣又唔開心，咁對大家都唔好
我之前都好似你咁，我自己睇開左
當然前提男友都好愛我先做到咁

你都試下同佢乳交囉

其實無關係，如果你大波佢就會去睇貧乳

冇圖 ？

係on9啊哈利

咁你睇番啲大鵰兄囉

操大佢

圖？

男人老狗有B算勁

我平時ig碌過見到啲大隻仔佢都唔中意
咁我就會諗 你j其他人添啦

又好似幾有道理

人追求無既野好正常
我睇av都揀大波既睇啦
fing下fing下同乳交就係爽
自己無得體驗 睇過當體驗左囉唔好咩
利申 真絲 大b細c

其實我都知道佢好愛我 但係有時佢又笑下我 我又會好無自信心
我都覺得自己好煩 諗住就會唔開心 又會唔想同佢講野 搞到大家好似好奇怪咁

佢一定會屌9我

男友都係咁

申利: AA

咁你有無好唔開心

咁你男友對住男人太耐,都想睇女人中和返

佢唔睇AV仲驚啦 佢接受到平胸某一日諗通轉gay點算

你唔明，就算你F
佢都一樣會睇大波妹
根本唔關事

我笑左

點解男仔要咁
我真係有左佢就唔睇其他人

冇圖

只敢上網睇好過出去識, 要珍惜

有頭髮邊個想打丁
係咪你方太教煮餸呀

點解我睇唔明

男仔有b 叫唔叫肥仔波

心靈脆弱到咁

睇返樓主舊post真係好撚7高要求

中point👍🏻

隆胸

男人就係咁

天性如此睇開d

痴撚線咁都要開post
如果有日你男朋友睇肌肉男咁咪跳得樓

愛情就係咁
好多野都係自己做得，對方唔做得
男女一樣，你要明白呢點
係佢角度佢覺得睇大波妹無問題
因為佢係一心一意愛你
佢清楚自己無可能對第二個有野
但你見到會up住up住
倒返轉你睇大隻仔
其實你覺得無野
但佢又唔鍾意咁樣囉

post 自己條撚個post
我敢講一定係成個連登最痴線

係
就係好多時啲野調唔翻轉
不過我知我有時都會咁
要接受

咁你有無去自貼

邊夠入面d 大佬砌呀
真係條條起碼20cm 青筋突晒仲要向上扯

男人睇AV 就好似女人鐘意追韓劇
睇你地個oppa咁樣
唔洗太介懷

美圖拉長佢

噉都講得出口。有c 係咪要還神？

無得乳交真係玩少樣好玩既野
不過佢睇都好過佢出去搵大波妹玩乳交啊
利申：最愛乳交

樓主 咁樣唔長久 不如分手
telegram me我對你會好[/quote]
我好愛我男朋友

我好愛我男朋友

有得睇無得食

有得睇冇得食呀

有次佢話不如試下 我真係笑左

我都識個女仔大學院花，但係平胸

我facebook成日見佢男朋友like啲大胸ig

我自己連like 普通女仔post 都要諗一諗，唔明點解咁多男人咁大膽

咁你點做

但睇樣同睇胸個程度就會覺得差好遠
其實都係我睇唔開

我咪笑住帶過
其實佢都知做唔到啦

我男朋友就唔會like既
但我有佢ig佢有follow開同埋search history會有
suggested個度有個大波公廁account係我個account下面就覺得好嬲

然後 一堆 想含跟post 諗起都痴線

收收埋埋睇就話發現唔到啫，
喺你面前睇都忍
鐘意睇第個咪自己唔好畀佢睇，
邊有得得一想二

女朋友成日睇大隻仔 好唔開心

屌 你又由佢啦
好過出去搵人搾/睇

佢扑得妳high唔high先

關咩事，就算你幾完美都好，男人都係會睇AV打J架啦

純文字

因為佢覺得無問題

得一想二

大波就係公廁咩
你有波的話你都會想露啦
認命啦平胸港女

On狗狗
鐘意你個人又唔係你對波

啲女睇大隻佬就得
男人睇大波妹就唔撚得

唔係唔得 灰姐

但佢中意人地對波

細都可以玩, 乳交唔一定要夾住, 搽 d 熱油幫佢做個 body to body massage, 一樣可以磨到佢爆, 但係過程要夠慢夠溫柔夠 erotic, 可惜香港女仔好少識得玩哩 d 浪漫野

點解有我仲要日日睇其他女人裸體

睇有著衫既oppa韓劇同男人睇大波妹唔著衫做愛，冇分別？

AV冇著衫 做咸濕野。韓劇冇

點解日日都要睇d咁既野，一諗起男友幻想同其他女人搞就覺得好核突...有我都要日日睇其他女

睇黎你真係深同感受

男人睇大波妹同女人睇南泡仔一樣啫

佢話係興趣同愛好，偷偷地私人時間收埋睇都要比我管

我一見到大波就會扯
細波就鳩縮

有試過報復心理你睇av咁我睇gv靚仔大隻仔，但都係接受唔到，點解成日要睇埋d咸濕野 覺得自己咁報復好幼稚...佢follow好多唔識既女就得..我學佢突登亂follow男仔就話我

唔通睇你咩

私底下睇咪算囉 我男朋友同我skype緊都睇av 我都好唔開心

咁誇張 明目張膽 咁你點

我都有試過係咁 就去睇大隻仔 佢都係嬲我

快啲補下身 你唔得了:

係佢面前睇返大JJ

佢會話我變態

唔睇先驚

咁女人夠睇韓劇啦

正